(1Q題)神級1Q題

驚人的視力，估市面上一種食品。
3頁開估。

藍莓

實在太表面 但欣賞你的嘗試

木鹿大人

但都多謝支持

木鹿大王

食品呀 係食品呀 市面邊到賣木鹿大王

一定係千里眼，因為睇野好遠

花生

千里眼之藥

利申：活在茫亨

萬里望

此post已完，我會再接再厲，有緣再會。
Btw 屌你老母